Hij is een opmerkelijke man, is jonge John CLAY Zijn grootvader was een koninklijke hertog, en hijzelf is dat geweest naar Eton en Oxford.
Zijn brein is net zo sluw als zijn vingers, en hoewel we bij elke bocht tekenen van hem tegenkomen, weten we nooit waarheen vind de man zelf.
Hij zal een week een wieg kraken in Schotland, en geld inzamelen om het volgende weeshuis in Cornwall te bouwen.
Ik ben al jaren op zijn weg en heb hem nooit gezien nog."
"Ik hoop dat ik het genoegen heb u vanavond te introduceren.
